真係慘，抽左利狗水三日就要縮返入老母個西

真係好同情你地啊